2020 AN狗又抄 Apple

iPhone 12不送充電器及耳機 Samsung出Post寸對手下秒中回力標？ hk01

據業內報道，三星電子正在考慮將 Galaxy S21 包裝中排除隨機附贈的耳機和充電器。考慮到市場環境，即使它沒有取消充電器，也有很大可能將耳機取消。
一位業內人士說：「Galaxy 除了和 iPhone 在功能和設計上有一定的相似性之外，它們的行為對市場政策風向也有很大的影響。」而三星可能將採用蘋果（取消隨機贈送充電器、耳機）的環保政策。

屌你老味好抄唔抄 唔附送耳機差電都抄

Samsung抄關我地android撚事

三星唔係行Android呀？
係嘅..全球都唔包香港啦
三星唔係Android 一份子又有幾出奇

不意外，三星次次笑柒完蘋果啲「衰野」，轉過頭就將啲「衰野」抄嚟用。

三星 係an代表來

因為可以賴apple開咗個頭

有咩衰得過垃圾？
就係學垃圾嗰個

幾撚好笑，三星有事就話三星唔係代表android。
咁唔怪得android係完美㗎啦，邊個牌子出事都可以話唔係代表android，都係android最好

攞走3.5mm, m字額, 唔送火牛耳機

apple 係扺屌，但三叔笑完人自己照跟真係好無恥

3.5mm事件重現
An狗屌完 咪又係沖著嚟跟

我用小米

咁pixel係乜?

垃圾來

代你老母表

又rumor當真
成班on9

3年已經冇Support嘅垃圾機

on99又唔係抄設計又唔係抄你啲特色

你又做乜抄我打中文字？
你抄人食飯？

on9 ifanboy開埋啲on9post

幾個月前
我同樣post左個陣傳蘋果買iPhone唔送又叉電器既新聞
又係有條傻鳩講同你同一樣既野

gay cock 又推iPhone去死，買iPhone12 連充電器都唔撚包

#27 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

s21出左？

係唔跟又點

起碼An機由 Nexus 5X 6P開始
已經代代都最起碼有USB C PD 18W 快叉
即係已經派咗近五年快叉

你仆街 Apple 從來都冇跟機派過USB C 牛
iPhone 都一路永續USB A 5W慢叉
轉過頭又派條USB C 線去整蠱人

即係你 iPhone 用家要快叉點都要買隻牛
屌你老母
人地 Nokia 最平千零蚊部機都18W USB C 啦

上代iPhone 有送USB C牛喎

可能
S21出咗啦咩？

咁都只係比得一代人有

要11 升12 嘅人先環保到
其他都係要買牛

咁就唔係從來都冇跟機派過USB C 牛啦

叫S21好柒
叫S30正常啲

慣用an狗賴皮技巧

果陣apple未咁做
an狗都係笑定ifan先
循環黎嫁啵

Samsung HK 有Octopus = Android 有Octopus
Samsung 爆炸 != Android 爆炸

咁s20仲送緊咪可以串apple 囉
不過冇話之後繼續送

咁以後係咪未fact check confirm嘅嘢都可以當成事實？ 死傻鳩

Hi 點睇我幾個月前個iPhone唔送叉電器post
中左？

科技野不嬲係討論流出多
第一睇電話新聞咩
你係咪叫佢地唔出新聞呀？on9

clickbait 支那01
寫到好似confirm咗係真事咁

屌你老母 你真係好似第一日睇新聞咁
iPhone就一年出一次
但年年個個月都有iPhone新聞
就係因為大家討論佢流出

屌你老母 你寫到確實咗咁喎
邊度有「流出」意思

成個內文

屌你老味好抄唔抄 唔附送耳機差電都抄

得依句係我自己打炸wo

iOS ：我要打十個

An狗邏輯
果陣笑apple無3.5mm, 笑M額
笑apple用touch id, 瞳孔好好用
緊住android就出

三星真係次次串完人之後自己再炒

屌
女人冇j 唔代表人類冇j
咁簡單嘅道理我以為個個都識
原來唔係...

但係三叔D 艦機已經送晒無線耳機

最新傳來的消息是，三星的確打算不再隨Galaxy S21（S30）附送AKG有線耳機。不過，先別激動，取而代之的是，三星要送一副真無線藍牙耳機。

此款TWS藍牙耳機據稱叫做Galaxy Buds Beyond，商標於美國知識產權網站已可以檢索到。從過去的Gear IconX、Galaxy Buds Live、Galaxy Buds+判斷，TWS耳機的價格將在150-160美元左右。

當然，通常買家沒有賣家精，如此做是否會拉高Galaxy S21系列的售價尚有待觀察。
日前有爆料指稱，三星Galaxy S21系列訂於明年1月14日發表，較往年都要提早。